奶共ming youtube channel 咁多日先跌得咁少？！

491k -> 396k 就停咗啦！

#唔完美 #可改善

幾時先可以跌一半人？！！！

佢啲片真係有咁高質咩？
收錢去拍，佢自己出過咩錢？

別忘記！

佢話popo同示威者武力開始對等
話popo 打份工啫，燥係正常
又話星火係offensive 機構

仲唔快點unsubscribe ！！！

#推上去

其實冇乜人睇

可能有好多AC都變左死號

好多可能都鬼ac嚟

report佢個channel會唔會好 d

其實幾日跌10萬都幾誇張

佢終於做到第1啦

要keep住！！

當然比帛金個下已經做左

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

佢YouTube 半年冇出片
Fb ig依家先係佢主場

此web幾正
有冇升粉速度？

剩番個d咪佢自己淘寶買番來既likes囉

推

呢d YouTuber 唔做個 subscribe 數，點呃到d廣告商搵佢地拍野

500萬Sub咩概念
條友乜撚野人黎

香港歴吏性

可能買番黎架姐

好似話係睇view數多過subscribe
因為subscribe唔等於有睇到
所以之後佢出啲咩都好無視佢就係
FB俾嬲嬲同留言鬧都係計多人睇佢

師兄，係k呀，姐係最多都係未到50萬

view 數都可以用網軍水軍買啦

利申: 一集都冇睇過，因為個feel太似馬浚偉個d偽君子

屌我聽人講佢跌左20萬
搞到冇睇單位

Unfollow 傳送門

都知你地懶,開3道傳送門比你地！

唔該晒